Lord Robert Walsingham de Vere St. Simon, tweede zoon van de hertog van Balmoral.'
Brommen!
'Arms: Azuur, drie hoofdkoppen over een fess-sabel.
Geboren in 1846.1.3 Hij is eenenveertig jaar oud, die volwassen is voor het huwelijk.
was Ondersecretaris voor de koloniën in een laat bestuur.
